# О сервисе заказ и доставка

Что он делает:

Работает с готовым списком товаров список пополняется/изменяется через IGivingProductGateway
Товары только приходуются и расходуются - сообщает об изменениии количества через INotifyProductGateway

Работа с заказами:
Через IGivingOrderGateway
создание заказа   - товары резервируются
начать сборку заказа
отмена заказа - резерв отменяется


Отправка в транспортную компанию  - товары с резерва перемещаются в доставку
Доставлен - товары отнимаются из доставки и из общего количества
Возврат из доставки - отнимаются из доставки
Отмена заказа складом 

О статусе заказа информирует INotifyOrderGateway 